### ЛР 13
Написать программу, на главном окне которой будет показан ListBox, в который должны быть занесены все доступные из выполняющихся в данный момент процессов и их приоритеты. При выборе какого-нибудь из них во втором ListBox-е должны быть показаны его модули. Также должно быть реализовано всплывающее при нажатии правой кнопки мышки меню, в которое должны быть занесены основные классы приоритетов. При выборе какого-либо пункта данного меню приоритет выбранного в первом ListBox процесса должен измениться на заданный.
